屌奶星 大家樂真係良心企業

屌奶星 個新外賣杯好撚有創意 仲有埋全城最受歡迎既劏房波嘜頭!

飲緊凍奶茶都變咗人生樂趣!

咪吹奏垃圾啦

配埋濃郁奶香牛油既多士，仿如置身世外桃園

究竟你係打手定倒米

純粹食家

樓豬又倒米

大家樂都好吹奏

樓主弱智 大家唔好怪佢

食兩條腸仔先，唔洗我吹奏都知高質😂

🤮

留名係大家樂見連登仔吹奏大快活唔甘心之後請打手sell大家樂

食完呢件超水準既南冰魚柳，我痴線都變正常，
直情升咗仙添呀!

好撚多油

問心，d油係令腸仔升去另一個層次，乾憎憎你都知係冇咁好吔😅

唔乾憎憎都唔洗濕笠笠呀 成個盒底都係